{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58390&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평봄키즈가족스파펜션"
    },
    "text": "キッズ客室とリニューアルされたOPEN客室をご提供しております。それぞれの客室にはジェットスパが設置されているので、ゆっくりやすめます。個別室内バーベキュー場で年中バーベキューパーティーを楽しむこともできます。 ペンションの周辺には加平天文台とジェイドガーデン樹木園、江村レールパークが位置しています。 車でそれぞれ3分、24分、25分くらいの距離に位置しています。 また、退室時間を延長する場合、費用が発生し、タオルは予約した人数に合わせて提供し、ペンションの清掃時間には入退室時間を守らなければならないという案内があります。基本情報によれば、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。マートのピックアップサービスも提供しており、客室は春、春2、春3、春4に区分されており、ジェットスパを無料で利用でき、屋外プールも運営しており、バーベキューを楽しめる施設があります。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "ジェットスパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはどこで楽しめますか？",
            "answer": "個別室内バーベキュー場で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "加平天文台、ジェイドガーデン樹木園、江村レールパークがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、延長料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚提供されますか？",
            "answer": "タオルは予約した人数に合わせて提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "マートのピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、マートのピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は春、春2、春3、春4に区分されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 301
    }
}